有冇鐘意食蛋花穌既巴絲

有冇巴絲知邊度仲有得賣

好多多個類零食舖有

裕華國貨 但唔係時時有

新蒲崗蔡榮發

搵日去睇先

之前行過油塘間紹香園見到有，可以去其他分店睇吓

家興有 上個月買過